一句講曬 聽日去唔去大埔散步

有人話大埔又多野食又多文青影相位
唔知聽日有冇巴絲想一齊去散下步咁呢

[極重要!!!!]大埔飲飲食食交通攻略[附自制地圖]

推

去

完咗和你飛

去

星期日。五 罷買救港

罷買運動正式開始
之前推過罷買,反應唔錯,於是同其他巴打一齊統一搞左星期五,日罷買, 一星期2日, 請幫手集中推以下2個POST

(和理非全面升級)星期五，日0消費！

「驚就唔好出街！」BYE BUY DAY 全城罷買投票結果出爐

太遠
幾時有黃大仙

宜家落街去燒衣

?

去呀 但唔會食支那腸粉

建議得閒既朋友要去行下街

全部人一齊推返聽日大埔嘅post!!!

其實應該來多次九龍區，終點站：柯士甸

街坊要食飯

Push